\subsection{Algoritmos}

El objetivo principal del presente trabajo es resolver sistemas matriciales de la forma $Ax = b$, para el caso en que A sea una matriz inversible y diagonal dominante. Para poder resolver un sistema de ecuaciones en forma matricial, lo esencial es triangular la matriz para transformar el sistema, en principio complejo, en uno más simple que pueda ser resuelto mediante algún algoritmo sencillo.
Los métodos elegidos y estudiados para la triangulación del sistema son el algoritmo de eliminación de Gauss-Jordan sin pivoteo y la factorización LU, mientras que para resolver el sistema triangulado se usaron \emph{backward} y \emph{forward} \emph{substitution}. A continuación se muestran los pseudocódigos de los algoritmos implementados y la resolución de los sistemas de ecuaciones.

\input{pseudos}

Aclaraciones:
\begin{itemize}
\item Como se puede observar en el pseudocódigo hay ciertas optimizaciones que no afectan a la correctitud de los algoritmos.
\item El código implementado permite usar pivoteo parcial, pero no será utilizado ni detallado en el informe.
\item La igualdad por cero está definida por tolerancia.
\item El pseudocódigo presenta abusos de notación y es una mezcla de varios lenguajes de programación y lenguaje natural.
\item Algunos algoritmos pueden estar implementados en un mismo método.
\item La clase matriz es básicamente un vector de vectores, más un vector que va guardando rastro de las permutaciones. Como la eliminación gaussiana con pivoteo parcial no va a ser estudiada en el informe, ya que se privilegió la performance de los algoritmos, esta último vector puede ser omitido.
\end{itemize}







